你睇d連登仔，風向撚分化撚偽黃送頭人血饅頭泛民熱狗

你睇d連登仔
所羅門就跪晒話契爺提水
建制內鬥爭又瓜瓜嘈
香港獨立又唔好講
新post睇o左兩句就扮晒野話條友係風向撚分化撚，扮黃
係度嫌三嫌四
人地整日程表又話送頭
人地即興話又咁撚少人搏清場
人地鳩叫又話太夜阻住老人家小朋友訓教
人地開花又話o個間做咩唔裝修仲做到生意
人地放魔法又無人放低素材
人地貼文宣又俾人斬
人地獅鳥又話淺黃中立覺得唔好睇
人地出前線又俾狗咬
人地退出又話真手足唔會放棄
人地樣樣都做又話人搏出名...食人血饅頭
人地低調又話人偽黃...食人血饅頭
人地蝕住做又無飯開，高調業主唔續租等光榮結業又話黃絲唔撐黃圈
人地開多間同類型又話爭生意
人地Gear多少少又話人似便衣狗...著到cosplay咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又坐緊監
屌你老母! 除左識話人係鬼係分化係泛民熱狗之外仲識d咩!
你班仆街根本連特首都無得投呀!
無P牌就扮撚晒大少，乜Post都無開過
死翻去現實就見到班狗都屌住走
唔好講話藍店轉黃店你地屌唔屌
我諗比個免費豬柳強你地d黃絲都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀好撚抵呀!

香港獨立，唯一辦法
不流血不受傷不被捕
不割蓆不分化可改善
Be water be humble
中左邊樣，一起反省

Agree

警告！ 唔好再Witch Hunt，今日4點後推番行動/戰略post唔好糾纏喺退場度

我都俾幾千人當過係鬼 所以要講： 互相尊重 好緊要 ， 唔好動機論將地心血踐踏

美森/台灣網上買普通3層口罩

藉住今次5毛帶風向吹勇武退場，徹底放下「和」、「勇」標籤！

警告:西環開始想打感動呃香港人

心灰意冷既同我入來

元朗區議會首個動議
成立 721元朗西鐵站白衣暴徒
無差別襲擊市民事件 工作小組
獲33位議員贊成 通過

屯門區議剛以27票贊成、0零反對、1票棄權，通過「五大訴求、缺一不可」議案。席上蘇嘉雯議員表明支持獨立調查警暴，唯不同意釋放所有被捕人士，故投下棄權票。

其他建制派議員在午膳後未有回到會議室。

（多圖）有線新聞去左廣東清遠發現被懷疑導致沙士爆發野生果子狸繼續有賣！！

香港獨立，唯一出路

記唔記得太子站靈堂蛋糕事件？